陳雲：北京準備香港普選議會及普選特首，希望維持香港的自由經濟現況。

陳雲：今日《環球時報》社評主張香港繼續高度自治，並且認為中國並無法律資源去統治香港，文章認為香港與大陸是利益共同體，並反對在香港實施《緊急法》。文章續說，中央不期望選出的特首與中央作對，並且希望香港發展出建設性的反對派政治。中共是現實主義者。香港普選，成為美國實然邦聯之後，中美和談，中共發大財。

陳雲的解讀：北京準備香港普選議會及普選特首，希望維持香港的自由經濟現況。

各位保持適當的政治壓力，普選之後，展開政治清算。我呼籲目前沒有犯規犯法的文官、警官及警員及公共機構管理者依章工作，普選之後等待升官發財。至於建設性的反對派政治，即是陳雲的城邦派。只有我，才會顧慮到中共的生存與中國的繁榮安定。也只有我，才會一直非常有耐性地遊說中共接受，香港的憲政民主及邦聯化，絕對有利於中國的長遠發展與國際空間保持。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

恆指四萬點 btw 陳雲未食藥

至於建設性的反對派政治，即是陳雲的城邦派。只有我，才會顧慮到中共的生存與中國的繁榮安定。也只有我，才會一直非常有耐性地遊說中共接受，香港的憲政民主及邦聯化，絕對有利於中國的長遠發展與國際空間保持。

熟悉既國師回來了

又黎

有人恨做官做議員恨到出面

陳雲乜水

今日好似未食藥

Onq尋日澄清咗係支持通過人權法後
云伯今日繼續抺黑，仲吹奏777

人哋上年講緊急法只係為山竹放假
唔係俾特首獨裁管冶
同今日情況完全唔同
都拉埋一齊講

毫無廉恥既共諜

今次信唔過

係中共眼中無篩選嘅普選就等同港獨
中共一定唔會肯

中共係信唔過香港人

泛民水軍全面進場🥴

論點？
駁唔到，技窮屈毛？

深圳上海：又話支持我做國際金融中心ga

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

斷估大陸公安武警混入香港警察虐待香港人嘅事，都會推晒落香港果班身上

警察準備做condom

拿講真
講唔可靠果時泛民同陳雲可以係一樣唔可靠
但係計可靠，陳雲係有大局觀，國際視野，識玩過咁多個泛民wor
利申：以事論事非打手

今日國師成包藥一口吞哂?

就算有真普選
我都好擔心要好似立會選舉咁
更嚴重嘅種票假戶
到時又要打選舉戰
但起碼真普選係第一步

希望有食藥

呢D就係幸福既煩惱啦, 同埋而家呢個畸型既選舉咪一樣有呢D野

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

而家講呢啲野只會消磨抗爭意志 , 咪撚睇陳雲吹水

又唔記得食藥
普你老母選，中共治下香港有真普選我切

連Twitter都唔開

對唔對得住咁多位比狗折磨既手足呀屌

美國：你邊位？

夠鐘食藥啦

onq講既係支持美國通過人權民主法案，用黎懲罰賣港官員
但係市民最concern既係泛民支唔支持美國會用法案黎取消香港特别關稅區，呢一點泛民一路都冇回應過

因為人權法本身就唔影響關稅區
你講個樣係關係法

認真 今次一定要收共產黨皮

最後加句:哇哈哈哈 再死埋就可以全劇終

最尾個句就笑左出聲

直接攬炒 我唔係要香港好 我係要中共呢個邪惡政權滅黨

其實牙雜都幾辛苦
又要出盡奶力咁充大頭鬼呃鳩D支那人支國超強大
但現實無錢又要係香港度R撈唔俾佢攬炒得

大部分和理非都同意呢個plan

但行呢個plan係咪真係阻止到赤化
阻止到國泰清算呢

真普選種假票 滲透功夫要做多好多 變相中共既維穩費要加碼
仲未計好多香港人醒哂 難上加難

其實係 只要香港越自治
外資就越多
悶聲發大財
胡溫時期咪咁囉
佢啲元老發過豬頭
而家為面自斷財路
一國兩制對外內其實好好用
啲大陸豬話點解香港可以咁
就因為一國兩制

我真心唔明 錢同面邊樣緊要啲

有錢就有面架啦..班大陸哩都on99

依家咁多人護旗手唔通真係因為支旗靚咩

陳雲願意為港坐返十年

咁都或者有返些少公信力

食藥la on9中共肯畀雙普選6月、7月一早畀咗la，777重會復活

睇見你呢 d 人下下就飯民真係好撚搞笑, 共產黨得唔撚得? 民建聯得唔撚得?

陳雲的城邦派。只有我，才會顧慮到中共的生存與中國的繁榮安定。

too late la
依加係要中共港共倒台，不再只是反送中啦
好行唔送啦

無食藥就咪撚出post啦

2047都未能普選

保持警覺！保持士氣！

on 9

中國不嬲話1国2制落實咗啦

咩都未成事，唔好聽陳雲打擊軍心
唔好忘記而家係決戰時刻
林奠明知自己無好下場
準備要發動最後攻勢，只要搏到
林奠就會反敗為勝，香港人兩個多月黎嘅努力就會完全白費

話人熱狗 共諜 係咪又係技窮屈毛

陳雲識政治但唔識習近平
呢個根本就專制老粗黎 佢係中國同香港都大力集權
點會有氣量比普選？
所以一定要攬炒 一定要反習反共反華
打到共產黨內鬥 咁先有機會贏

滅黨？佢地呢啲反人類嘅人打入十八層地獄最基本啦

到底係睇透定on9
我分唔到

有證據就唔係屈
解唔解到點解支持割海濱
支持老解駐軍
叫攬炒巴係賊
叫人杯葛佢既集會？

今日唔記得食藥

經濟就係春袋

不過江系中聯辦反對

陳雲：只有我

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

【求教】如果真係出緊急法可以有咩應對措施？

唔好再po個白卡失業廢老啲瘋言亂語好嗎？條友又唔係重要有用，又成日妖言惑眾，po佢啲廢噏盞整走重要行動post。

中共自己本身就係每一層級都有普選
不過係極度西選過既候選人
831 就係直接搬呢套落香港

唉屌 可唔可以唔好再quote 條柒頭講既野

冇可能

唔理陳雲個人本身
今次我唔信

天淫茗茶呢

要做亞洲瑞士

講真 如果有得普選 選邊個先好?

食咗藥未？

老老實實其實維持香港世界地位黎賺錢, 你老共背後再套走好撚過啦, 係班友個腦裝屎日日話要一國一制又日日輸入低端人口要同化攬炒, 都唔知諗乜

828 遮打#MeToo集會

透明膠紙+箱頭筆 痴電話LED燈 就出到紫色
透明膠紙+水筆+透明膠紙 封住就唔會甩色

國師有食藥
中共已默許香港建國。

靜靜地贏

我真係唔明點解咁多人咁崇拜呢條友

陳雲就算啦
如果係燒山講立即屌佢老母

因為佢搞個人崇拜，你睇佢篇文章，基本就係將自己形容做唯一救世主。

exact7ly
嗰句「只有我」我真係睇到有d反胃
一個乜鳩都冇做過既人都可以放上神枱

,

都講撚過陳雲有時講嘅嘢係比中共睇，謠言戰術連登仔撚識咩，睇唔明就話人未食藥

理鬼佢

冇撚有錯，香港發大財

青山派係咁

食藥啦國師

G7 峰會其實已經比左手靚牌我地，唔跟只有輸

全民共識歸英？

抗爭者軍歌《願榮光歸香港》新版詞！！ 招唱/管樂/軍樂隊！！！重開幫推

[重推][聯署]BNO變BC//差一半先夠數呀!

希望你有機會切啦

有人信？

點解一定要泛民議員支持取消關係法？
諗極唔明

食左藥未..

其實已經唔可以接受中共任何對佢有利益既協議
唔完全脫離中共 佢一定會策劃大報復

831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

831

講個最無可能嘅方法
平常講D on9野都由你，今次真係現哂形
有病食藥啦

動之以利。

係搞就幾年前搞咗啦

唔好畀中共抖氣呀 往死裏去打

如果支共咁易講得明佢
佢就唔會on9到去搞深圳特區
根本支共就唔buy 民主自由同經濟自由係不可分割

咁連登係咪代表普遍香港人？
而且取消關係法係手段唔係目的
唔需要支持